NBA咁樣做會唔會變返競爭性大啲。。。

取消返防守三秒
唔好下下一過左就空晒
要多啲戰術去猜散人地制造進攻機會
咁就唔會話一個球星屈機就carry成隊

好似上面圖咁
明知人地單打好大機會會過你
隊友都唔可以踩定入去準備補位
咁樣雖然係觀賞性會高啲
但係好撚失衡

不過無計，NBA係商業化，要造星
太少入波就無人睇

純忽發奇想討論下，唔啱聽唔好屌太勁

其實冇關係 如果係打5小陣容
你有條友長期防守塞死中間 變相容易左inside out到時一分返出面就比人射死

咁起碼你都要打個Inside out嘅Form出嚟
以家一個iso比占士KD果啲就無解

唔係因為入去補位出面就三分空檔咩?

踩深少少補半隻都好呀，以家係好多時三秒區空空如也

之後有隻oneal 二世成世企實三秒區入面格臭你仲好玩

事出必有因
當初制定防守3秒就係為左平衡
如果你取消，會有更大問題產生

轉做防守6秒會唔會好d

嗰陣有oneal
佢太唔平衡了

多鳩餘 大部分nba 球隊防守都係打人mark 人
就算冇防守三秒一樣唔係踩死係中間
仲未計nba 依家興3分

班友仲越射越後 不如開條4分線啦

你預到個小球隊咪又係要死番出去

再拉後啲條三分線咪得囉

近年都有晒拆屋挫樽鏡頭, 取消埋以後higlight 得返3pt 鏡頭